處女座女分手是否很難挽回？

同處女座前女友分手左兩個月，剛剛分手時因為自己衡動不斷打電話比佢同 WhatsApp 佢。之前被封鎖了！呢段時間我不斷反思自己的錯，努力去改變自己。其實處女座女仔係咪好分左手後好難再挽回？

可私聊 TG: @lukamodricc7

處女座女仔好有自己原則 決定左嘅事就好難改 太完美主義 我識有好多處女座女仔都係咁樣
除非係佢好鐘意 唔係佢就唔會主動搵番你
另外就係唔關星座事 係人嘅問題 因為你太煩所以封左你
利申：我都曾經為左一個處女座女仔改變緊自己 但暫時都未見有成效

金牛座難好多
處女座係癡情的
咁你一定得罪左佢佢先會咁對你

處女座要分手都幾狼

利申 處女男

點解係金牛座？

睇過好多人都係俾金牛封鎖

處女同金牛唔係最夾咩？

星座都會錯

我係處女座
我反而係被封鎖的人
我有寄信電郵whatapps乜都齊對方都請我食屎
但我個心仲有佢

所以你前女友如果對你留戀會接受你搵佢
睇你做左乜傷害佢

可能佢真係對我死心😢 唉⋯⋯其實佢真係好好！只怪我愛得太遲。

冷靜下幾個月
睇下對方態度有咩變化
考慮下對方係唔係一個值得留戀的人

冷靜下幾個月會好啲？

至少而家唔好猛攻先
無拖拍人生都可以精彩

同你情況一樣, 完全老鼠拉龜 無從入手

係阿
死心啦
利伸： 已死心

係

處女是老襯

依家你仲有同佢聯絡, 定已經收左皮?

後者

我比佢封哂所有聯絡，剩番email
間中都會email關心佢，佢又會睇（唔好問點解知）
其實都知道無咩機會，但心就係仲有佢唔想放低

咁我都有寄email起碼無彈返回頭先
Sorry我想知點解你會知佢睇左

其實單身都幾好

有諗過寄明信片俾佢、咁佢就無理由退信
俾佢退左兩封、心都碎埋
明信片無信封可以逼佢睇
我係咪好衰

其實遲下我都有份禮物連信會比佢
都係用sf寄 希望佢會收

可能唔太鍾意不歡而散，如果唔block照正常傾計反而會更易放低佢
況且唔識口講表達，用文字傳遞訊息都係想佢知道有人仲好著緊佢，所以我明你心情

連登唔想放個人資料
再者有連登仔一路搞緊我
可以繼續在這個帖大家傾下計既

我寄信俾佢有寫回節地址
所以佢就退左返黎

阿q精神寧願寄左出去佢丟左垃圾桶都唔好俾我知
你用順豐寄件要寫回郵地址、你怕唔怕佢會退？

對方咁耐寄過一個短信俾我
話大家都係成年人、叫我唔好搵佢、覺得我煩。

心就更加實

回郵

怕就當然怕，如果佢真係回番黎，唯有let it go
禮貌上可以差不多時候話佢知有件收，起碼無咁awkward
但我仲糾結緊唔話比佢聽定通知佢好
其實專一於一個無乜機會一齊嘅人係咪不被欣賞

想問巴打你糾結左幾耐？

我係絲
幾個月啦、但我打算寄聖誕卡俾我
係唔係好白癡？
好似無乜藉口搵佢咁

而家睇下對方封鎖係到咩程度
電話仲打唔打得通？
我一打就來電轉接
可能短信都封埋
但仲寄得出
我諗你暫時唔好寄件住、因為我真係怕佢退返
唔洗通知佢啦、你通知左佢咪仲有戒心
又或者寄件可唔可以唔寫回郵地址 咁做阿q
所以我先諗到用明信片 唔寫回郵地址

梳 絲打
傻呀，但就係明知傻都要做
其實做任何嘢，只係想換取一次真心溝通嘅機會
講完結果係好係壞，都無所謂
做嘅都只係默默守候等佢解block

sf好似可以唔使寫回郵 除非你驚寄失寫定
因為遲下係我生日，想係生日前寄信同一份小禮物比佢（唔明點解我生日反而係我送禮）
生日都算係一個藉口搵佢
我就好啲，email比佢都無鎖我有睇到

你的對方係唔係牛女
牛女好固執
唔知佢幾時解block 可能2046
金牛座

處女座真係老襯 只要對方搵返都會原諒對方
但我們點知原諒到自己放過自己

點睇到佢無鎖？
我有俾電郵佢、至今都未有話彈回頭寄唔到個d既
但唔知佢有無睇定去左垃圾郵件

遲下都係我生日但我無諗住送禮
之前佢生日想送cd俾佢但又怕用香港郵政要寫回郵退件、用順豐又怕要寫、因為我未寄過件唔知

你試下跟住話我知

係金牛女
我地相處嘅時候，同一齊嘅時間好自然好快，性格好夾。可惜我唔識及時珍惜
因為對自己鍾意嘅嘢好執著，有時會心急衝動壞左大事，就更加原諒唔到自己
其實我又唔會怪佢，畢竟佢已經有另一個身分
只怨自己無及時挽回，帶住傷害過佢嘅內疚等到自己放低，可能帶埋入棺材

你想知可以add我tg, 唔太想係度講
梳

我指點睇睇email已讀
但我覺得退唔退都好都送先，當比個交代自己
退就死心，無退就繼續「安慰」自己

咁你決定左咁做其他人都阻唔到
無悔先

搵到
但我怕知道真相

睇過好多星座野
金牛座真係要面子
好似講到處女座唔要面咁 只係肯放下面子做老襯咁解
金牛一話玩完睇黎都無乜機會
但星座係死人係生

唔係
我個個係知道佢有read，唔單單係送出郵件

其實佢又話有緣就會再見，唔知係得閒飲茶啲fd定真係未close the door啦
但我感覺佢會有日心軟...嘅

點都好
祝你成功
等佢下左啖氣先
可能佢唔識點面對你
但起碼有一句咁既野留住你個希望
盡做啦

處女在美麗的愛情中，總是犯著不知名的錯誤，傷害著或者被傷害著。處女能夠在一瞬間傾心，也能在下一秒後悔。不是選擇太多，只是處女沒有思考好一切。處女的愛乾淨而又純粹，夾雜不了一點雜質。但也要懂得不能要得太多，要的太快。給自己喘息的同時，也要給對方愛下去的堅持。

係，想做就做，或者好想將自己即時嘅感覺講出黎，但可能係未深思熟慮過，然後就後悔

結果傷害左人
金牛座的人唔善於表達自己感受
佢地屈屈埋埋就嬲左

係, 到佢爆個時就已經黎唔切開口挽救
希望黎緊個封信佢可以對我有D改觀...至少唔好比反應我, 我都當係有好消息

都係我的心態
有乜心事唔介意可以同我講